連登仔叫人去政總挑廢佬機係咪腦充血到傻左

明知警黑一街都係叫人去挑機
佢打你差佬當睇唔到
你打人俾人打就有份
我地係用人數先壓住警犬
以家獨羊走入狼群堆
可唔可以醒少少打傷幾個71又少左人

出去救走現場D 兄弟先啦

真,冇為挑機又唔係好打過人人數又少

咁就由得煲底下嘅人比人恰？

就算唔挑機都要守番自己嘅野啦

on9 架你? 唔去救人?

只是救出同伴 避免發生嚴重衝突

你唔識走,死鬥有咩用,我地係玩遊撃戰,佢地好快散絕不過半夜

就係人數少先要出去, 人夠多佢地咪淆底LAW

再講多次, on9架你?

你咪走去同廢佬打,你吹到五十萬人反包圍咩,腦充血上左腦

自己人都唔救 下次仲有邊個會幫我地做義士守物資 用完即棄

搵人一齊搬物質走,一陣搬返去咪得,救完人立即走唔好同廢佬互鬥

問題係一定有人會唔走 同埋班廢老會咁易比你走？

要組人連保護女仔或有物資走先,慢慢後退撤離